兄弟爬山，各自努力個理念其實係有BUGS

見大家話前線今日仲有咁多人留低, 我地唔應該理佢地
因為兄弟爬山，各自努力

但係我想講
兄弟爬山，各自努力個理念其實係有BUGS

反例:
如果我想自殺控訢, 照 [兄弟爬山，各自努力] 黎講
係唔應該阻止我自殺?

錯! 因為用自殺黎控訢係唔值得咁做ge
姐係如果我自殺, 係應該要阻止我!!
唔係講 兄弟爬山，各自努力 就算

爬山都有分值唔值得爬
唔值得爬嘅, 我地係應該!! 去阻止你爬 !

正如今日班唔肯走ge前線, 我地係要阻止佢地繼績留低,
要叫佢地走係應份 ! 亦都係我地嘅責任

千其唔好俾 兄弟爬山，各自努力 去誤導!

問題好多野你無辦法判斷結局，如果唔係我地贏咗好耐

例如728留守—葉虎
813—公安

情況一定係好復雜, 好難去判斷結局
但係我只係想強調兄弟爬山，各自努力個理念唔係大曬

你唔知結局係點，點解你會覺得「正如今日班唔肯走ge前線, 我地係要阻止佢地繼績留低,
要叫佢地走係應份 ! 亦都係我地嘅責任」?

唔肯走就已經有前提係唔走喺錯

個段我的確係有前設 我寫錯左
但都係嗰句 兄弟爬山，各自努力唔係大曬

或者咁講
如果有人認為 唔留低係正確嘅選擇嘅時候
唔好被套理念誤導, 你係可以大大力咁勸佢地走

呢個就肯定啱